喂,香港政府,英美澳加日台都收香港人喎,依鋪點搞呀屌

本身我都信國安法有助穩定經濟,幫港人安居樂業
呀屌你,7月1又係一班人唔怕行出黎,依家仲有咁多國家叫香港人過去,點算先

借個位 會員標籤功能

英美澳加日台：又係你話 留港不留人

睇定啲先﹐等人地確實公布個門檻先都未遲

聽房屋台巴打講應該得個up

全部人走晒咪穩定囉

香港中堅係 40-70歲果班

得返藍屍廢老睇睇CCTVB 食美心

如果人走
財唔走咩？

籃絲：滾出中國

bye

啱呀 咁咪安居樂業囉

國安法真係幫到香港人去英美澳加日台安居樂業...

開心唔落 愈睇愈似叫你快d走

睇死隻白頭閪婆都執定一抽二袋準備過英國